點解冇人提7.27黑警出左反對通知書？

鐘健平話會26號上訴，但希望不大

/轉自蘋果日報

法政匯思召集人李安然指出，警方已表明反對元朗7.27遊行，如上訴無效，市民明知有關遊行不獲批准，仍然參與，除非有合法權限或辯解，否則已構成觸犯《公安條例》第17A條，參與未經批准集結。若經簡易程序定罪，最高刑罰為罰款5,000元及監禁3年；若經公訴程序則最高可判囚5年。

李安然表示，在警方明言反對下，參與7.27遊行的市民必須清楚法律風險，「的而且確係有一個犯法嘅風險，而呢個風險係真實，大家真係要小心」。

除了法律責任，香港保險專業人員總會會長張偉良指出，無論意外或醫療保險，一般情況下，若保單持有人在違法情況下受傷入院，大部份保單都寫明不作賠償。他指，若警方已表示不會發出不反對通知，而市民仍參與7.27遊行，「喺呢個情況亦屬違法」。他補充，即使遊行集會是合法進行，若過程中涉及違法事件，如與他人發生衝突致受傷，法庭裁定有罪，「喺呢個情況下亦都未必有得賠」。

萬一上訴失敗，呢場遊行會被定性為非法集會
繼上次封鄉黑恐嚇信，黑警已經完全跪低
當日有咩動靜都好，要有心理準備黑警隨時清場，暴力對付「犯罪」份子，保護鄉黑

但係，香港咁嘅時勢，已經唔容許我地退縮
去就一定要去
元朗恐襲一定要追究
冒著敵人的炮火 前進前進前進進

喺到跪求大量和理非進場支援
勇武非必要請唔好出手，遇衝突自衛完要由一眾和理非掩護離場
齊上齊落

無論上訴成功與否，請各位手足帶足gear隱藏身份，做好防護
安全至上，全身而退
未來仍然需要大家
Be water my friend

係？

因為wfc

岩wor